勾手指尾 個兩個人 鍾一憲 麥貝夷去左邊?

中出即飛左

2019-01-26 17:30

現年33歲的港男冠軍翟威廉最近被爆出新戀情，新歡是同為藝人的麥貝夷。麥貝夷？雖然大家對這個名字有些少陌生，但一定聽過她與鍾一憲合唱的經典歌《勾手指尾》，「那天我共你勾手指尾／答應過會更愛你／抱緊你就有好天氣」呀！記得未？原來翟威廉和麥貝夷除了會一齊開Live夾Band，最近更被拍到經常出雙入對，甚至撇甩其他Band友，二人獨自撐檯腳。

呢兩條撚樣串77 抵佢地唔紅

你識佢地?

好多年前event 請過 態度衰到仆街

去左澳門

鍾零憲

gay

唔係大仆街咩

一隻去左濕地公園 一隻去左泡菜